建築工頭羅布·馬爾切薩諾(Rob Marchesano)當時在拉瓜迪亞街和西三街的一個工地工作。 2001年9月11日:一個普通的工作日，然後是恐怖和死亡的超現實場景|大衛·馬拉尼斯| 2021年9月10日|華盛頓郵報 
 作為一個由大約一百個粗獷的年輕人組成的公司的領班，他的地位並非沒有影響力。 紐約首位犯罪頭目:以賽亞·萊恩德隊長，馬克·勞倫斯·施拉德，2021年9月10日，每日野獸 
 懲教官是領班，他們用紀律威脅來激勵員工。 阿提卡50年後，囚犯仍在抗議殘酷的條件。 美國最終會聽從嗎? 希瑟·安·湯普森，2021年9月8日 
 關鍵是，真正的專家並不總是領班或團隊領導，聲望顯赫的外科醫生或視野開闊的人。 要修復美國支離破碎的醫療保健體系，我們必須重新思考誰才是專家。 2021年6月10日|時間 
 最後，大學畢業後，他把自己的效率和領導技能直接帶到了倫敦交通局，成為了一名地鐵站領班。 公共交通能否在大流行中倖存? 倫敦新任交通專員希望你相信它可以|Ciara Nugent/倫敦| 2021年4月2日|時間 
 山姆·基恩(Sam Kean) 2014年5月在Slate雜誌上發表的一篇文章詳細描述了他經歷的悲慘變化，“從一個善良的工頭變成了一個反社會的流浪漢”。 瞭解特雷西·摩根的創傷性腦損傷|珍·金| 2014年11月20日|每日野獸 
 然後我回到座位上，看到傑克和約翰·福爾曼，看到他們都很感動。 萬眾矚目:安傑莉卡·休斯頓:《愛，虐待》和傑克·尼克爾森的傳奇女演員Alex Suskind | 2014年11月10日|每日野獸 
 你的新書封底有詹姆斯·麥克弗森，阿曼達·福爾曼和多麗絲·卡恩斯·古德溫的宣傳。 林肯可以教福克斯新聞|Scott Porch | 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 一個是編輯室的工頭喬·班貝格，另一個是我的城市編輯助理喬·卡拉漢。 堆疊:H.L.門肯在1904年巴爾的摩大火上 門肯| 2014年10月4日|每日野獸 
 除了喬治·福爾曼之外，沒有哪個世界冠軍在40歲以上的時候為衛冕而戰。 以下是與烏克蘭革命拳王維塔利·克利欽科的比賽，邁克爾·戴利2014年2月24日 
 工頭用洪大的聲音講解機器和工具，引起了她身體上的震動。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 她在夢中夢見油香和由大工頭支配的可怕的鐵建築物，埃德溫也在夢中。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 他年老時娶了已故工頭奧格比先生十八歲的女兒。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 他派他最信任的工頭到他自己漂亮的家裡去監督工作。 Box-Car Children |格特魯德·錢德勒·華納 
 他被派往巴黎，師從勒克萊爾，學習印刷手藝，最後成為一名工頭。 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫